咩求職網站最可靠?

想搵MNC既placement, 但係喺LinkedIn 同Jobsdb 好似都唔係搵到好多咁
仲有冇起碼網站係可靠啲?

placement經學校搵會易d

我地學校嗰個好廢

公務員事務局

Glassdoor

奴工署

AngelList

朋友介紹

jijis

jobsdb indeed

Labour d..唔撚識串